認真 好想向警察報復

可以有咩合法的方法可以做
1.社交層面完全杯葛佢地
杯葛警務人員 恥與為伍

2.飲食界代表
警察淨係敢叫熱飲

3.街坊代表

仲有咩可以做？

2019年8月11日